藍牙耳機 求推介

想買藍牙耳機比女
大約1500筆直
唔需要 真無線個啲

入耳定耳牛？
入耳就用緊jaybird freedom，幾好聲但得4個鐘電
要拖住舊後備電
耳牛就Sony MDR-1000x，隔音無敵

入耳式

入耳式藍芽算係真無線咩 幾好笑
竟然有人唔識分

就係講明唔需要真無線個D 巴打有冇推介?

想問下其實jaybird freedom同x3有咩分別
利申唔識野

我都想知 睇過近期都係話呢兩隻最抵玩

X3舊電襟玩啲
好似係

bragi dash pro

剛買左jabra elite sport upgrade .
聽左兩日，無斷線，幾好聲。

The club 半價，即入手。